明明橫行之後回落 代表會下試低位 仲諗咩肺炎攬炒

之前係100宗確診橫行
依家就回落雙位數
無得升架啦

100係壓力位

唔會突破到